分析桐叔區議員從政之路！ 泛民屢勸離開香港 黃國桐律師點解唔肯走？

#黃國桐 #台灣 #左右大局

民主黨黃國桐與台灣前總統馬英九有關係
分析桐叔區議員從政之路！
泛民屢勸離開香港 黃國桐律師點解唔肯走？
D100 左右大局
（主持：李慧玲、譚文豪）
Jan 16, 2021

D100 Radio
512K subscribers

民主黨黃國桐與台灣前總統馬英九有關係 分析桐叔區議員從政之路！泛民屢勸離開香港 黃國桐律師點解唔肯走？D100 左右大局（主持：李慧玲、譚文豪）

警方國安處連日大舉拘捕超過50名參與初選的泛民人士後，台灣「保護傘」行動其中一名發起人黃國桐律師亦被捕。周四（14日）早上6時許，身兼民主黨九龍城區議員的黃國桐清晨6時23分在Facebook表示被捕。消息指香港警務處國安部門國家安全處人員周四早上拘捕黃國桐等11人「串謀協助逃犯」，被指與協助12港人潛逃有關。黃國桐律師在反修例運動期間，曾多次以義務律師身份協助被捕年輕人，而他亦是協助已前往台灣年青一代渡過難關包括協助他們找工作的「保護傘」行動發起人之一，台灣的「保護傘」餐廳有份聘用在台灣的「香港手足」工作。

相關影片:
1. 民主黨區議員黃國桐等人被鄧炳強團夥拘捕 協助去台灣12港人罪犯係一條乜嘢罪？D100 左右大局 LIVE（主持：李慧玲、譚文豪） ()
2. 葉劉淑儀違反基本法狙擊英國BNO雙重國籍！法官練錦鴻DQ黃口罩張舉能都唔撐 香港人可以咁反抗！徐英偉批區議會失效因太落力 泛民區議員點應對？D100 風波裏的茶杯（主持：陳志全、黃國桐 訪問：羅健熙） ()
3. Whatsapp社交媒體移民潮 香港人有乜注意？陳志全泛民選舉被捕 怕變黎智英諗過自閉暫別？慢必被鄧炳強團夥3次上門 香港國安法搜查大不同！D100 風波裏的茶杯（主持：陳志全、黃國桐 訪問：方保僑） ()

D100 香港:
Facebook: